/* Schedule Type */
"Schedule Type" = "排班类型";
"Type" = "类型";
"Fixed" = "固定";
"Alternating" = "交替";
"Shift" = "轮班";
"Custom" = "自定义";

/* Work Hours */
"Work Hours" = "工作时间";
"Start Time" = "开始时间";
"End Time" = "结束时间";

/* Lunch Break */
"Lunch Break" = "午休时间";

/* Dinner Break */
"Dinner Break" = "晚餐时间"; // 新增 (用于 Section Header)

/* Fixed Schedule */
"Fixed Schedule" = "固定排班";
"Monday to Friday are work days. Saturday and Sunday are rest days." = "周一至周五为工作日，周六和周日为休息日。";

/* Alternating Schedule */
"Alternating Schedule (Big/Small Week)" = "交替排班（大/小周）";
"Current Week Type" = "当前周类型";
"Big Week" = "大周";
"Small Week" = "小周";
"Starting Date" = "开始日期";
"Schedule Pattern:" = "排班模式：";
"Big Week: Monday-Saturday work, Sunday rest" = "大周：周一至周六工作，周日休息";
"Small Week: Monday-Friday work, Saturday-Sunday rest" = "小周：周一至周五工作，周六周日休息";

/* Shift Schedule */
"Shift Schedule" = "轮班排班";
"Work Days" = "工作天数";
"Rest Days" = "休息天数";
"Pattern: %@ days work, %@ days off, repeat" = "模式：连续工作%@天，休息%@天，循环往复";

/* Custom Schedule */
"Custom Schedule" = "自定义排班";
"Add Work Day" = "添加工作日";
"Selected Work Days:" = "已选工作日：";
"Clear All" = "清除所有";
"Add Rest Day" = "添加休息日";
"Selected Rest Days:" = "已选择的休息日:";
"dates selected" = "个日期已选择";
"Add as Rest Days" = "添加为休息日";
"Select Rest Days" = "选择休息日";
"Clear" = "清除";

/* Holidays */
"Holidays" = "节假日";
"Manage Holidays" = "管理节假日";

/* Settings */
"Apply Settings" = "应用设置";
"Schedule Settings" = "排班设置";

/* Holiday Management */
"Add Holiday" = "添加节假日";
"Add New Holiday" = "添加新节假日";
"Current Holidays" = "当前节假日";
"No holidays added" = "未添加任何节假日";
"Default Holidays" = "默认节假日";
"Load Default Holidays for Current Year" = "加载当年默认节假日";
"Clear All Holidays" = "清除所有节假日";
"Manage Holidays" = "管理节假日";
"Select Date" = "选择日期";
"Add as Holiday" = "添加为节假日";
"Cancel" = "取消";

/* Status View */
"Current Status" = "当前状态";
"Working" = "工作中";
// "Lunch Break" = "午休中"; // 已存在
"Dinner Break" = "晚餐中"; // 新增 (用于 Status)
"Off Work" = "已下班";
"Weekend" = "周末";
"Holiday" = "节假日";
"Schedule Type" = "排班类型";
"Settings" = "设置";
"Working Time" = "工作时间";

/* Settings View */
"Type" = "类型";
"Start Time" = "开始时间";
"End Time" = "结束时间";
"Holidays" = "节假日";
"Manage Holidays" = "管理节假日";
"Apply Settings" = "应用设置";
"Schedule Settings" = "排班设置";
"Fixed Schedule" = "固定排班";
"Monday to Friday are work days. Saturday and Sunday are rest days." = "周一到周五为工作日，周六和周日为休息日。";
"Alternating Schedule (Big/Small Week)" = "大小周排班";
"Starting Date" = "开始日期";
"Schedule Pattern:" = "排班模式：";
"Week 1: Monday-Saturday work, Sunday rest" = "第一周：周一到周六工作，周日休息";
"Week 2: Monday-Friday work, Saturday-Sunday rest" = "第二周：周一到周五工作，周六周日休息";
"Shift Schedule" = "轮班制";
"Work Days" = "工作天数";
"Rest Days" = "休息天数";
"Pattern: %@ days work, %@ days off, repeat" = "模式：工作%@天，休息%@天，循环";
"Custom Schedule" = "自定义排班";
"Add Work Day" = "添加工作日";
"Selected Work Days:" = "已选择的工作日：";
"Select Date" = "选择日期";
"Add as Work Day" = "添加为工作日";